英美澳加發表對港聯合聲明！

Source:

簡單一句:
英美澳加反對香港國安法

好弱

口惠而實不至, thx

聯合聲明只適合做歷史文件

比起其他國家聲明, 唔算弱了

歸邊了

歐盟食撚屎

點解又會冇紐西蘭份嘅

五眼冇紐西蘭

仲未有實質行動

又concern 可唔可以用condemn都好啲？

中共
香港人

預咗口炮完就算

份聲明即係話俾人聽自己跟美國機

然後呢，有無人可以翻譯下

紐西蘭同歐盟連口交都唔玩

其實澳洲都幾好啦 即係佢對住支那啲抵制唔會跪

表個態先，之後可能係等美國出手... anyway, 話哂佢哋都係民選國家，出唔出手同出得幾大力好視乎民間聲音

其實唔算弱

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

NZ 呢?

CTI～殺價殺到去英、美、澳、加
美國Canada三毫八
澳洲 英國Thirty eight cents

Where is New Zealand

唔算弱了
差唔多同琴日美國份聲明口吻一致

Deep concern🙏🏻

關注左咁耐都仲關注緊

女人主導係咁
話我性別歧視都咁話

咁心急會出事

紐西蘭應該由澳洲代行

正路AU做NZ都會跟做掛⋯⋯

出聲又唔滿意
咁不如叫佢地全部都唔好出聲啦

Noted with Thanks

開左頭先
做大事前試水溫是常識

只係講現實
又唔係個個想睇一大段英文

依家好唔正路

中國睇唔明英文 你打咁多字都無用

份聲明若果無美國就可能係，有埋美國就唔同講法

西方國家反共潮流係澳洲帶起

你到底有冇睇

唔係美國咩

英文

唔爭在加埋印度、南非啦

肯表態已經好好
最後都係要靠香港人
唔好成日諗住外國真係會出手幫你
之後乜都唔做

馬克龍幾時變咗成性

聽講華為電話喺歐洲好好賣，歐洲睇怕都痴中國，左膠過多，左膠可能對中國套社會主義有嚮往

同香港人講報仇一樣
大家都他靠把口等運到

EU係德國主導

完全冇講實際上做乜應付
你覺得呢

在港利益、人口相對較少，香港外國持分者最大喺依四個英語系國家

差紐西蘭

澳洲前總理拎住國家安全部嘅華為5g研究報告
走去美國遊說
人地一開始當佢on9

係不停遊說先開始入到美國政壇主流
跟住捉埋晚晚周

喺global affairs canada嗰到見唔到？撳咗入去404？

我好撚驚啊

noted

始終香港同國外最大關係就喺依四個英語系國家，一個舊廣告都有依個訊息

初初係英澳加，而家加埋美，黎料勒

同盟國雛型
如無意外亞洲會有台灣、南韓、日本

估唔到 以為澳洲奶開共

德法兩個左膠決一不可

四國聯軍
外加日本

講咁耐有行動未?

真係404

口交口交口交交。

外交聲明有乜可能寫埋做乜

Nz：我支持台灣

屌
喺fco都搵唔到

已經強硬過成個歐盟

noted, thanks.

有冇巴打可以翻譯下份聲明 大慨內容係咩

小弟英文差

來自
@Change

未update得切

一步一步來, 雖然係咀炮, 但措詞都唔弱.

屌 當年聯德個陣咪又係咁
等下啦

陸克文就係

Noted. just is a official style document

呢幾個一齊制裁建制同中港官員最好
最有用佢地

一直在關注！

歐盟真係奶共撚

英國研究
南韓起源
台灣報道
中國製造

一步一步慢慢食

Tankies 禍國

你班友有冇咁撚心急唔係直接出手做野就當廢溝女都唔會直接扑野啦

Commonwealth 歸邊跟美國一齊排支
上twitter 做風向師推廣全球排支啦

冇pompeo既措詞咁強，不過好過冇

不過鈕西蘭呢？

on9 文又唔睇，又話人地弱，咁你想點?

Commonwealth ... 應該唔夠膽

直頭係

其實唔止，
越南(金蘭灣比美國駐軍)、菲律賓(蘇比克灣比美國駐軍)、印度(中印邊境搵咗美國出頭)
加埋台灣成個包圍網出咗黎。

Go go let’s go

cti 價 更low

其實呢份係歸邊聲明黎

英美俄vs 支歐盟

Go~Go~Let's Go
CTI 價更 low~
無底~(殺價!) ~ 無底~(殺價!)

聽晚隨時有多幾個國家加入

支那戰螂式外交
外國仲同佢講禮貌

A

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

咀炮完然後呢

國際博奕都係精人出口笨人出手

王立強走佬去澳洲就知咩事

支共係咪要揾返俄爸、北泡、吉爾吉斯同伊朗出個支持聲明

至少有出聲先

大是大非唔駛驚英國澳洲啦

睇咗做condom

咁一二次大戰出手打個啲國家咪全部都好撚笨
有邊個未出手既國家好撚精呀？

歐唔會企中國個邊
最多唔歸邊

歐洲最有可能四分五裂都歸邊

好彩英國脫咗歐

可以自己話事

大家幫手潑火
話說澳洲有個洲長叫Daniel Andrew
佢幫Melbourne 簽咗一帶一路
呢家成個澳洲都屌緊

口交黎講
爽爽吹得硬好多

得把口

好過乜都無，手足門不要太高要求啦

又係聲名

日日比人拉幾百人換黎得幾行咀炮文

紐西蘭撐港架.. 應該係聲明冇預佢姐 始終係小國
歐盟就真係食撚屎尤其德法兩國

好似打緊三國無雙咁
基本上都知蜀國有咩人用

中共： 打我丫笨柒

國都鎖埋 不問世事架喇

DFAT出咗

繼續奶共撚狗梅花間中

Push

美國制裁若果玩野的話應該係會香港時間星期五晚推

push

世界歸邊

commonwealth

Up

呢個Tim Smith 係種族歧視撚嚟，條友中學嗰陣已經係條大仆街，佢係靠痴依家個財長上位，黨內元老嫌佢太高調都唔太妥佢，另外識個abc記者妹同佢傾開都話呢條友係19嚟

暴露年齡系列

紐西蘭呢
又唔見咗

歐盟幾時開聲

一分鐘回，你信佢有睇？

pish

我睇咗先總結比其他人睇OK？

好多我識嘅紐西蘭鬼佬都好撚中意中國

德國法國呢

個Daniel Andrew 係咁俾人屌
我哋點先可以搞禍個一帶一路？

澳洲深受其害，學位奶粉樓價咩都比芝麻人搶貴哂，仲要有幾個城滲透得好嚴重

推

話弱果啲 真係求下你地跟下國際線
人地個國家同你非親非故 依家講到尾係60％為錢 40％為義氣人情出聲
香港又唔係人地國土 你想人地點樣? 如果唔係美國極鷹政府+武肺 份份仲係人民幣真香

對香港人黎講，日本影響力更大，黎緊G7有日本的話

歐盟做決定要27個國家同意，
基本上開聲都係講廢話。

而家要留意既係G7，
夾唔夾得郁法國、德國、意大利。

6月10日至6月12日，好快到。

紐西蘭本身人都少啦，由得紐西蘭繼續人間淨土算啦

小英is watching you

仲要有條仆街幫Victoria
簽一帶一路
全國都屌緊
得閒入去做下文宣

意大利真係要爭氣，俾支那害到咁

好多羊走嚟走去

同中國口交部有分別咩？

希望快啲有下一波行動啦

紐西蘭都多中國人

加上經濟唔強

無乜話事權

你屌一帶一路都唔可以幫呢個Tim Smith 再加知名度。呢條仆街好彩當年未有smart phone 可以錄低佢啲行為言論，唔係爆返出條友即刻喺政壇消失都得，嗰陣佢選到市長，佢嗰級啲人已經屌晒鬼

Vic一帶一路依個爭議留返比澳洲人自己處理啦
佢已經比人笑係Comrade Dan

五毛共諜滿載
証明美國同台灣今次做啱咗

美加澳英, thank you

行多啲山，游多啲水，練好基本對策
多練習先會有存活機會

做野啦英國!!!

譴責完有咩實際行動先係重點
大陸就係睇死國際班友得個講字

仆街
即係還價可以23條？？

歐豬垃撚圾

其實根本唔洗你哋外人理，澳洲政府依家未得閒，遲吓搞掂武肺封城，有返經濟活動，聯邦政府自然會立法搞掂。

維省係工黨嘅票倉嚟，因為以前主要係靠工業起家，所以工黨本身有優勢，而且因為幾年前tony abbott玩嘢，維省人唔會放過自由黨⋯⋯而且啲人上次投佢，係因為佢做工程係真係好好，改善咗市內交通網絡好多，相反當時自由黨就出埋啲多撚餘嘅建議，話想起省內高鐵

個口吻似同共匪請願多過示威

屌

最後果句, 想點

調解員呀家陣？

都係一句
你唔同美國一齊制裁
支那以後實恰鳩死你
完

紐西蘭唔會撐支那 之前先出聲幫台灣

應該一齊全面撤資

聲明夠未

有聲

在2O18年已有經濟學者談論歐盟之經濟，弱到要解體咁欵唔奶大陸定瓜直

香港完撚硬你估外國救到香港咩 唔好咁天真啦

西方口交部vs支那口交部

見大家問起紐西蘭

出左口術了

可以收工

呢啲口炮無咩用

一直關注事件

紐西蘭姐係澳洲

真係好有大時代的感覺

肯出聲已經夠啦，個個都睇美國頭，過埋今晚之後睇定啲先

英美奧加正正就係中國人最鐘意移民果幾個國家

你真係大種乞衣嚟 要全世界留意香港

亞洲國家呢

紐西蘭慢唧
佢個PM成日暗港獨

其實只不過係今次講明咁解,

佢上次份聲明講由人大為國安法立法係違返一國兩制, 不過同時間亦可以理解做留咗條後路俾自己, 暗示由香港本地立法機關立法就應該唔算

如果中共真係跟足規則玩咁玩贏, 外國唔鐘意都好都只可以接受,

佢哋家下批評嘅係中共係香港處於動盪時, 違反聯合聲明, 繞過香港本地立法機關立法, 唔咨詢港人, 去制定一條係香港有極大爭議, 過去大部份港人反對嘅法例, 而唔係國安法/廿三條內容本身

如果係香港人大部份做港豬咁支持香港立法會立廿三條, 外國係唔會出聲的, 因為咁樣啱規則, 係香港人自己選擇撞個頭埋去, 自己攞嚟

因為藍絲共匪最多係呢四個國家定居

無講過野

準備再升級

係咪即係英澳加正式歸邊

以前啲人唱咗做cti價更高

Retweeted

制裁我啦

聲明通常係第一步

上啊

有更辣嘅國安法放係前面，最後就令到各方面都接受23條。

魯迅開窗論：
“中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”（魯迅）

好似係 英 美 俄 澳 加

GO GO GO !! Let’s GO

其實好正常
係HKers知佢哋公司嘅陰毛
你睇下香港去到今時今日仲有幾多港豬而家仲LOL緊
仲有大把用緊小米華為啦

啲外國人覺得又未殺到埋身，怕咩喎
鬼佬唔少係用緊小米Porophone 同華為拍片
我哋知賺大陸人水係吸緊大陸人民d血
啲錢係有血入邊
但都仲有大把人taobao
咁你諗下，既然香港人以前，都唔會理大陸人d血而賺大陸水
外國人又點會為我哋香港人擔心，佢亦都唔會理呢啲嘢啦

Turnbull? 原來佢新抱係香港人（父籍上海），佢做總理嗰陣中国同佢關係幾好，真係估唔到卸任後咁堅

人地出聲仲想點
好過法德不介入

CTI登記熱線 2272-1666

應該等美帝出手先跟機

5 eyes

佢仲做緊pm嗰陣遊說㗎
澳洲自己都係18 年年中左右ban 華為唔准佢起5g

啱啱check返 原來佢keep住都有評論同遊說其他國家千萬不能用華為

Malcolm turnbull真係俾人低估咗
好掛住佢

你再search 澳大利亞人民站起來 係幾時

家下好難了
佢哋暗示嘅係 中共本身應該咁做, 而唔係 之後應該咁做,
就算有國安法有好似尋日傳, 會有以23條立法為前題嘅日落條款, 咁樣實際上同香港人講一係你比我強行插入, 一係你自己走過嚟比我屌一樣,

外國要求嘅係唔立國安法, 再由香港人自己係有社會共識下先再立23條, 依個同中共想法可能結果類似, 但係根本上唔同, 從而引伸嘅後果亦會完全唔一樣

不過份野內容其實可以無視,
主要係比中共睇個姿態,
發表時間特別在於係喺國務卿指香港失去自治之後,
即係其他三國就算未來未必會去到制裁中共依一步, 佢哋都一定程度上認同美國嘅立場

有撚用咩

Not good

中國電話其實收咗皮，
冇android，
美國唔賣晶片，
夾走埋台積電，
飛埋過以色列逼以色列選邊，
三星一早唔同中國玩，
冇外國晶片支那可以摺埋。

好concerned
係咁多

即係下下都要強烈譴責你就射得出？咁似某国人既？

唔好話我9up
下面條link講咗then PM malcolm turnbull點樣帶起美國屌柒華為

英國唔敢發單獨聲明呀

其實我地又未輸既，條路仲好長

take back hk 未

講緊政府 總理我記得出過聲
平民就算美國佬都未必支持香港啦
你睇中環個班

四個國家各收50萬香港人啦

第一步 正面d la

馬克龍(已切)

如果得把口沒有放棄私利和滅共決心， 請慳番唔該， 西方國家只會失去香港再輸掉台灣， 中共根本就等同伊拉克入侵科威特一樣， 當年老布殊二話不說大舉揮軍中東地中海。 數日就把伊拉克軍擊潰從科威特徹軍， 無奈現今世界已沒有這樣果斷的領袖了

D feminist on9唔係扮

好正
唔知一開始對佢有好感班小粉紅係咪激到嘔晒血

自從陸克文後期極度混亂之後就冇乜聽過澳洲政壇新聞⋯⋯佢對澳洲以至全球抗共匪都起咗重要作用

tui

我睇標題都係即刻諗起依首歌

暴露年齡

做野啦, 剩係識口交

屌，一早叫你㩒住中共
以家㩒唔撚到喇

法律同程度嘅字眼唔重要？
我哋爭取咗3個月嘅成果

我就唔信你地疫情後唔撚會叫大6賠償

佢啲國民咁撚嬲同埋講抵制支那大獲啲，再嘈禁埋奶粉

我曾經用過華為嘅手機囉
但可以話俾你聽就係佢不停咁偷你數據好恐怖
因為之後買返iPhone
試過特登買一張儲值咭擺入去唔用嗰部華為
(唔講到咁神秘啦就係P30 pro)
一個禮拜其實我咩都冇做過起碼唔見1-2gb
我心諗做乜鳩呀

跟住就快快手賣咗佢啦

係站邊聲明 都好好呀

歐盟真係唔洗諗
咁多個國家，有 d 撐有 d 唔想理
咁咪唔出聲囉

新西蘭出咗聲明

由deeply concerned變左做extremely concerned

Then?

歐洲真係垃圾，唔出聲明